分化之前請諗下你地既初心

香港人好撚忙呀

三·大·原·則

不分化
不割蓆
不篤灰

沒有大台